正式宣佈以後熱刺新名係...

茅刺？

咁撚矛
又打拳又收山腳

ching ho ball

我鐘意叫佢地做 倫敦賤種多d